[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5617）

入呀柏雷

太陽神！

兩個平手盤一齊goalll

1:1 有

半大@2.88水泥gel

柏電goal

買緊ng

1:2 cup佢！太陽神！

角大呀

1.5s 爆

臭腳 閪花上呀

正氣L

紅鑽
繼續

刷多4c 多謝合作

賭撚左成朝都唔知賭緊咩

臭腳閪花

幾場角大係臭腳無角

淫川 紅鑽 刷角

上！

冇可能 慳返啖氣

連贏8場 我一買就閪

雷神比多球

角角角角角

紅鑽刷角

2.5入球大 補個no goal ？

Cls得4c

半場2.5B
3.1倍希望開到

信唔信鑽會cup埋

訓地nigga 空難啦屌你老母

5555555

5k no goal上

臭腳7.5b已收皮

買咗臭腳

都係走姐

柏雷cup未

收到風巴打馬仔贏好多

２：１

西花

屌你老母閪花

紅鑽 2-1

話撚左

刷角未

買少少柏雷3

西花西到

勁

屌你老母閪咩

-5k

2:1

莖！

嘩屌 比多粒我 快

半3全4

開波前 我都話撚左飛腳

腳2-1?

好彩掛住出post買唔切

冰封角球真係笑撚死

腳！

我了 莖

搞咁多野咪又係大波比我贏

有

覺得 飛腳會1-1完
都係提下2.5大嘅朋友
我無買到

奇蹟開大

no goal係咪死光光了

我了 乃木 派我好過課金

比多粒我 快

莖 3球！！！！！！！

閪花上呀

爆埋 2-1ed

痴撚線 盤都走唔到

臭腳勁到

西花改不了食屎

抵撚死啦柏狗唔刷角

goallllll 比多粒快

柏雷追平ok?

唔好撚手足 2:2 上下盤 大波收錢

咁低水補條撚

屌 仲差西花

Pen?

屌你老母柏狗

閪花快cup

比多粒我

今年ＵＴ無課
隻ＧＡＭＥ唔洗錢所以先玩

真係可以無c㗎喎

求22

鑽大波角大神器

仆街 日職閪撚哂

係唔係有人派啊2.5B

淫川輸波就刷角啦

落力打下fut 抽包算 最後都係一堆垃圾

柏雷 屌閪全隊老婆閪呀

追和呀柏雷

大阪只有一隊波！就係我大阪飛腳！

仆街閪花俾我走盤算啦

唉 仆街

2:2大家開心
俾多粒

中

我

Lm

仁川點球射失

Lm 希望唔中

俾粒12m柏雷啦

lm

補幾

打14WIN, 儲下卡, 玩到TOTW就棄GAME

ok

完場 2-1

5c 完

完未

收米啦！！！！

全主咁滯

柏雷比狗屌

收你老母米

叫撚完臭腳又要叫閪花

主勝！！！！收錢！！！！

大球角小收米了!

得5角，串撚到

死全家啦柏狗

5.5都開唔到

落飛嚇撚左 冇上5.5s

又點球又收米 全部支那仔死全家啦

仁川追和okay?

好彩冇走

淫川偶像 立即刷角

12m都miss 冇啦

淫川７７７７７７７７７

角大神器又上力

震到仆街

事後震唔震關我撚事咩

角大神器＋今日角大之力
希望有１０Ｃ

冇人想知你點震

廣州富力GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

叻唔撚切

其實你想話比人知你追數好驚驚

下 美阿錫祖斯基又轉會？

柏雷真係廢晒黎 幾分鐘都唔撚頂埋

馬會app 提款上限係幾多

仁川立即刷角

4x1 都6K 咁惡

淫川

呢到個個都大房

淫川cup埋

仁川痴撚左線

斷埋偶像 條氣會哈會順d?

ＣＬＳ ２分波？

癲撚到

thx

屌你咩仁川 我要角呀

惡撚到

仁川痴線

假還假都唔係兩分波咁癲架嘛...
兩分鐘前仲係0:1

Rf!!

紅鑽

閪花快杯

韓假走盤啦dllm

全部2:1

度定7點 唔好諗返轉頭啦

求西花走盤

羊巴係度？ 有事搵你

閪花走盤當贏

難啲 紅鑽主場勁

仁川勁撚到，咁都唔氾失波

點樣？

刷角啊紅鑽

咩事

好難想像仁川呢隊垃圾入兩分波

文迪斯出未呀屌

西花追和算啦

仁川要護級

閪花入呀!!!!!

閪花屌你老母

我祝佢降班

櫻花爽啦

閪花入多粒大波全格得唔得

西花比人兩分波之後未攻過

又話閪花不敗 邊個呃鳩我

仁川角大串左紅鑽角大

鑽鑽

個個都買櫻花點會開到

馬會冇開買唔到皇馬同車仔

關咩事

即係話連登仔燈呀

唔比係條友自己燈咩

好耐無見

曼城一係贏盤一係輸半

垃圾東京狗

西花可以取消關注

鑽鑽 10.5b cashed

11

櫻花入多球

你係櫻花贏緊果時講啊嘛

屌你閪花

Gg

GOALLLLLLLLLLLLL

溫馨提示:
99台有man city live

針撚哂⋯⋯⋯

笑死西花

屌

大阪雙雄

鑽波大角大收錢

3.5B收錢

曹狗關左個留言功能

櫻花刷多2c派錢 10 1 100

2

1

西花贏波派

櫻花救返我成個下午輸嘅

Ok

goal

櫻花4-3叫爆區

叫緊

走盤算

中左一半了

日職輸嘅唔緊要
全日重心 水晶宮

日職3連中
但係我無咩感覺 因為仲未收到巴打嘅課金

比多2c

抽埋我幫你叫

3比2有無西花

馬會派彩未

無我份，頂實佢先

贏飛腳輸櫻花得個吉

紅鑽隻馬天拿c以前踢都冇得踢 依家連續兩場入波

All in 咗漢堡等驗腦

狗會今日又全線唔開門？

櫻花我屌你老母

屌你老母 正10k變-3k 屌你老母

屌你老母櫻花

買左咩

格拉斯哥流浪 客盤0/-0.5 ✅✅ (0-2)
禾夫斯貝加 主盤 0/+0.5 ✅ (1-1半格)
布拉加 主盤 -0.5/-1 ✅✅ (3-0 全格)
AC米蘭 客盤 -0.5/-1 ✅✅ (1-3全格)
科隆 受讓+0.25盤 (1-1 半格)✅
新英倫革命 客盤 [0] 走盤😔 (1-1)
普埃布拉 主盤 +0.5@2.13 我買高一格 ❌❌ (1-2)
鹿島鹿角 主盤0/-0.5 ✅✅ (1-0)
名古屋鯨魚 主勝 主盤-1 (估讓球和-1) ✅✅ (1-0 讓球和 3.5倍中呀)
浦和紅鑽 主盤 平手盤 （高水正呀）✅✅（3-1）

tg channel:
或者你覺得可以再觀望一下，一下又一下

嘩追返咁多

中馬喎

廿雞都cover唔到垃圾閪花 閪花真係閪花

買左咩咁勁

買左櫻花盤?

你追得咁快
我磨咗差唔多一個星期先追咗8k倒

westham定manchest 好

7點漢堡串96點睇

佢本身唔係-90k 咩

我係指今日本身+10k...

屌你咁快正？前幾日唔係-90咩

屌 我係話今日買波追番10k本身

馬上左50k 返黎賭球了

我記得差唔多
所以咪以為佢咁快

Are you ready?

本身-80喇 今日10k 一場櫻花輸番屌

呢兩日我都輸左2萬幾

跟樓上50000買巴塞

唔信漢堡贏到盤 all in下盤先

我都會買少少情感巴
當然冇你咁大注

閪花都買

曼城最已陣

兩場日職角細神隊鯨魚同水手針曬
角細黨末日

英超新任輸盤王

買大波波算 買親盤都閪

世紀大戰

心水分享

接納左再講

決鬥啦

刺巴呢 好耐無見過佢

波po成班傻b扮大注

大波波算 今日買盤全輸

羊巴呢

買咩都好唔好買疤

又買你愛隊

睇多陣

今場疤shoe win

Shoe 你老尾win

真

俄甲下盤入未

真心5萬巴？
我想跟

咪癲啦

邊個

求帶

跟啦

曼城咩陣？

鏝半大？

U

韋斯大巴陣 建議唔好買大波

幾日先輸2萬幾 進步左

咪玩 真係有都唔應該跟..

水晶宮做咩平手盤咁冷

係屌你個閪

Man city派錢 阿古路2球

踢撚完歐聯班友有冇力

前幾日主場踢姐 唔洗飛黎飛去應該ok

半大重心:曼城半大

韓假派未？

96有冇伏

對面大巴都有信心?

要三個鐘

你預9-10點啦

有無水?

96串鏝狗算

俄超 上契

重注咗曼狗 唔好撚我

買之前睇一睇我個名thx

定啦

曼城？

96推身家算

漢諾 基爾 大

對曼城進攻有D信心

鏝城大巴？

漢？

Westham

岩岩入埋銀行最後果幾舊 唔中真係跳算

漢堡 漢諾威 正氣ok?

格雷生命注

生命注

推完呢兩場準備今晚瘋狂推

重心
漢堡串曼城

你個名

場重心開咗波仲係咪重心

我出緊去食飯
希望跟到

遲咗入跟唔切羊巴

屌你老母見到紅色大字以為杜狗

漢諾威
曼城
般尼矛夫

基爾！

有b施華 有阿古 唔敢買西咸了

基爾又死亡倍率..

韋斯咸 主盤 +1/+1.5球盤 （想搏讓球主+1 高水 但韋斯咸頂唔定到90分鐘？）

透過過往馬會『讓球主和客 』的賠率，預測下次相同賠率的最終勝出結果。 如對你有所幫助，歡迎課金支持($1蚊起)

基爾 0-1

半大-1

格雷大炒未

下盤又贏 半一點都係比狗賭 咩聯賽都係

漢堡船大嗎？

漢堡刷啦

漢堡 漢諾威正氣波ok?

曼城個盤冇問題

格雷唔識大炒學咩人踢波

超重心 鏝

Moscow

屌，漢堡又伏？

莫斯科屌老母1-0

漢堡基爾又撚狗

又妹妹下

笑到基爾輸比格雷

中漢堡伏

屌你漢堡比丙組仔屌打中....

基爾

基爾比人屌到仆街

笑撚到

漢堡一開季就出事

漢堡同69入波未

莫斯科比多球我

有漢字 都係垃圾 漢堡 漢諾威

有夫字勁嘢

漢堡唔係撚牙...

比人屌打

達斯
漢諾良
基爾

比d信念 引出黎反擊姐

漢堡-10c

搬泥茅夫。。。。

好廢

7點無買 食花生

漢堡無角屌

漢字頭入波

基爾cup佢老母

漢堡馬上入球

漢堡刷

除非客紅啦..

屌老母半大goalllll

6帽輸埋

鏝大船？

唔係

西咸主場 受讓球半
應該唔係

2-1

鏝呢場好難揀

-8c 漢堡

反而俄仔nba

羊巴 係咪想入黎圍爐吹水

半大24

係 呢d 多數唔買
睇波算

gogogo

有冇同路

基爾好撚野

乜撚野0-2

直屌曼城-1

基爾0比2

基耳對家2-0

半一上盤又中風

好波 基爾 半大

哭撚咗 漢字頭 唔識入
睇個勢 買撚咗英冠都唔會識入

最聯12m

好懷疑曼城今晚博唔博
跟住又要歐冠

達斯
漢諾威
基爾

點都打聯賽先啦

贏一球都係三分

5k鏝城

格雷繼續炒佢

搏盡無悔

四場德乙 揀中基爾

聖保利半大1011000

收左KDB破密集好似有啲難

點解黑單唔拉我

好

any bournemouth?

留tg

On9 全半細

場場都半細 點撚賭

漢堡點撚樣呀

又係你

信哥狗，唔怕！

漢字頭入未

哩隊死垃圾快啲降到德逼

點撚樣呀

留埋得唔得

達斯

俾人屌緊...

基爾半場追和先 下半場再cup

漢半大未

96 入波未

仆街 排第10啦啵 仲唔博？
今年唔早發力 前四都冇

365個賽事bookmark功能去左邊?以前禁個星號會拉場波上最上

韋斯咸今晚會唔會又創造奇跡

買左-1，唔記得買半場0-2，0-3 波膽

聖保11.5 10.5s

角大cashed

買親呢d波膽都係開半場00 01

達斯入未

係啊cut咗咁多個月買得一次愛記

冠軍都係痢ga 啦

啲波靜到

Hi 買飛睇大賽真係真係開心賭博

曼入未

冰角

有啲後悔 漢堡個深盤

聖保角細暫時樂觀!

達斯個場想點

漢堡輸尻埋

漢堡！

漢堡

達c等輸

德乙 最伏肯定係德乙

踢波者goalllllll

我屌你老母咩漢堡

角跌得咁快9.5

你老母臭閪漢堡乜撚嘢事

曼快啲入啦屌

死剩96

曼城goal

買波買+號果邊都唔知點輸

波po好多新人咩 突然又咁多人買漢堡

屈1-0

頭2名一齊撚狗

屈

睇錯西咸嚇撚死

漢堡 曼城刷呀

癲

再講多次 買下盤可上車

利申 漢堡上盤

買咗達斯2.5b
點算

追名牌隊買安全d

鏝2.5b

Mc上盤已死

中左基爾伏

曼踢得好急 應該快無力

德穴全下

度其他

踢半場會快D冇力？？

想快手了結對手

想中唔想再度

唔急點幫你班仆街贏盤

漢堡深盤次次都撚

角細點頂

達c黎多粒

下 嘆緊慢板啵

般尼矛夫入未。。

達斯1:0

曼攻唔入

妹下妹下咁又完場

希望基爾有假波

鏝唔入俾人入啦

般尼矛夫

曼可以刷10幾角？

漢堡永遠都係咁西

又輸

鏝狗

MC!

安東尼奧gooo

曼輸撚埋

1-0

安東尼奧

West Ham United

倒掛

正曼真係留力打歐

7點全下盤咁剩

下盤日 GG了

又下盤日

英超又開下盤呀?

踢假波喇又

曼城半大-1
追多注角大先

西咸係咁射金球

曼狗！！！！！

又邊能個話曼夫添打真軍伏9手足啊

正路

靚到。

連續第幾日下盤日呀痴撚線

笑死，輸埋

自己唔識分析？

不如哥狗快啲走啦

上輪英超都下盤啦

曼城刷c

屙屎怪全中

我買了般盤

曼城乜料無睇 咁快比人1-0

可以度定下場

柯煙獌狗下一隊入球

我都係

無kdb正 已知gel得

漢堡-6c
曼城-8c

主盤日

今季D英超強隊

守得幾耐 曼定cup

補西咸主勝？

般茅勁廢喎

客cup la最後執錢機會

英超英冠半疼上啊

搬茅半場追和唔過分

走盤當贏

心水清 唔信曼城西咁多場

有冇人知MG 一敏 asw買咗咩

唔惦啵鏝城

唔奇，幾多傷兵

西開就繼續西
我係哥狗就辭職啦5場10分都拎唔到

西咸 下一球

1.25中風賠率

這就是金錢足球的威力嗎

鏝 cup 生命作賭注

控球對防反
等12碼啦曼城

鏝城做乜鳩變左玩斬波

我了

無kdb

曼城驚險逼和韋斯咸？

屌你做乜鳩覆左呢個 我都補左西咸下粒

曼城禁廢 cup鬼到咩

巴士咸 屌你老母耶子

Westham NG👌

癲撚到 漢狗又豬

屈仔曼城比多球

曼城輸撚硬

般矛cup 101100

英甲仔半細

唔好完場先講

半大輸撚死

求半大

おk

曼狗屌你

鏝狗破唔到密集

食完飯返黎見到１：０

你地仲話會博

曼城快D半大

西咸個Bowen好勁

曼聯贏撚硬

角呢屌你老母

哥狗一冇勁人就教到成篤屎咁

西咸好多高佬

半大屌你老母

3:0 曼城

撞撚死班矮仔

曼城禁都無半大

.

追和先啦 屌你老味

求其搵隊入多粒先

西咸守到就嚟無嗮藍色

聖paul角細點都似cash左7成啦掛

半大 plzzzz

乜撚野強陣

咁又點 1:1先講

上場熱狗入3粒尾段輸返3粒
今場鏝狗俾人入埋

般尼快入

支持

買一萬收二千五，幫補下買iphone

半主頂撚住

等睇mc 1-2 撚上盤狗

曼城用依個陣打破波圖

韋斯咸大破曼城依個陣

姐係韋斯咸世界第一

買9.5S咩心態,點頂

連登講親強陣都閪

今日696冇喎

快D入

漢諾威入未

今季英超睇黎買下盤贏得多過上盤

垃圾曼城

英超開足兩個星期下盤 幾撚易玩

杜塞 red

莫耶c係茅辜架

傻閪曼城

一陣allin 水晶宮ok?

廢過曼聯

西咸係咁起腳

西咸㩒屌

漢堡777-4

笑左 岩岩換出黎然後2黃1紅

2.5 b 好凍

漢堡入未

主變左魔鬼隊
禁住黎屌

漢堡888

46入黎 53走

2隊都垃圾

漢1-0

漢威糕！

西咸又守得又攻得

達斯 基爾2.5b pls

個正前好勁

最已陣

格雷炸左?

仲開10.5

曼城死都唔落底刷角

漢堡9999

漢堡99999

得閒買下d下盤半場w都幾和味

水晶宮竟然下盤 估唔到狗會

曼城半細都頂得住

杜夫戰神卡 CLS

曼城有撚，on9

又撚

邊落到底 閘死晒

莫斯科

大巴根本起唔到腳 點半大

上盤 24

般尼比我走盤就夠

冰到完場

Cup

漢堡barcode 禁屌 唔入

96 保全家

96 炸乜尻

屌你老父母 達斯2.5呀

重開10.5。馬會諗住鏝發脾氣狂落底？

曼燒味 都唔夠頂。。。

禾斯貝 唯一射正就入

12m禁錯掣

阿特回撚到

96 20 ?

漢2-0

阿特有陣未

聖保利角細gel?

漢快入多粒

漢堡入多3 球得嘛

2粒 收晒

越回越愛呀

96 快入

踢波佬頂住

96串左鏝

達斯唔入比人入啦

有無人最近長追下盤？ 你地買左邊個單位

達斯大3.5 派2個1000

冰角呀最多2C好喇

基爾快cup

漢堡1-1

漢96入唔到就入自己啦

達斯整個2.5b嚟啦

基爾Cup佢

聖保利生性啦

yes

..

聽日燒撚左馬會先

stpaul 10c 10 1算

基爾cup佢

想派錢 快手大

漢堡入多球

漢 快手

入多2球

漢堡-2c
曼城-7c

漢

me

漢堡-1

屌你老父母達斯

漢堡11c

以後見到德乙skip算 賤種波

同晒路

收到phone下半場曼城認真踢 會炒456

好撚大隻

屈福特大波是夢？

紅左

我都想

一齊叫般尼快入就不是夢

叫糊

漢堡冰20分鐘

又可以少個聯賽買
賤種狗德乙 今季咁閪多細波

買下盤個時開撚晒上盤

達斯泰特10.5b

垃圾達屎

咁辛苦爆落底人地成十條友係後面
頂又唔夠人頂 落黎做乜

漢堡繼續刷

曼城下半刷7c

依家先6c 聖保角細gel頭喇

屈福特成日入完一球又妹 食屎啦

下 買左？

邊有咁多角大 賤種聖保利

客隊冇射過門

禾斯貝 水泥 城城 gel gel gel

換科頓都唔換kdb

曼城3:1得唔得

2:0

唉，真係賤種 得1c

漢堡 快啲入多2粒

達斯快手2.5b

角細又輸 刷夠未

西咸入多兩球

角球雨了

西咸

漢堡黎多3c

要左咩

達屎比多球黎

漢堡快啲入

10.5s

96唔攻了 2.5s

般尼茅夫下半場反cup得唔得

爆角了

屌呀

stpaul連c 幫叫得唔得

集氣 達斯2.5b

漢堡3:1 ok?

一齊叫

1:1！

收埋阿古路 真係玩完

換人立即1-1

1:1

般尼快救

阿特雙子收起晒

屌...阿特蘭大個陣...

曼城-5c

Stpacl

中場2.7反cup食撚滑

撚半大 屌你老未

達斯2:1

2c先 stpaul

入替阿古獸即入波

換走左安東尼奧

。。。。踢西咩

都未ｃｕｐ咁快ｇｅｌ

你老母96 人地都係3 粒啦

得！

換走入球功臣要打假了，1-3

stpaul求角k

漢堡 入多粒呀要

場場都大 得96細..

96有冇神蹟4:0?

無野好驚 禾斯貝 仲係贏盤 繼續水泥gel gel gel 城城.jpg

頂撚住啦踢波者 輸埋你就全輸

Stpaul

羊巴又全中

般尼茅夫快cup 想派

漢堡2:1

仆街波

Goal了

嘩屌 德甲全大

羊巴

漢堡 入多粒啦

四場德乙2.5b goal

2c 聖狗

阿特早買仆街了....

混沌重心 韋咸3

平行時空？

搞掂 9點gogogo

2角啦聖。。。

齊心聯又全大

德乙....

漢狗3:0

做下好心4:0埋ok?

幫你叫

7:00全大波 cls

角大得唔我呀聖

漢96比多球 全格

漢狗4:0 gogogo

漢狗3.5b

羊蛇勁到仆街
跟左大波

漢堡差一球先全大

佐膠會唔會讓太少？

大波買角大
傻左

德乙啲大無肉食

漢堡 3-1 cls

次次都睇唔到羊巴

鏝全格未

櫻桃降班降得啱 垃圾隊

漢堡屈機

炸左 漢堡？

屌 炸

阿特派錢？ -1

派錢比馬會

屌..3x1爭漢堡

禾斯貝 gel

雙子唔上

漢堡屌你老母

屌。。。。。。比多2c 原來咁難。。。
死聖狗 屌你老母全場一角 真心想殺撚左佢

羊巴好波呀 又中

炸乜撚野呀屌

漢堡好波

鏝

嗰個都贏錢

踢波者 水泥gel

幫手叫多角呀聖狗
10 1呀 幫叫

炸完xxx.....

輸到暈撚左

曼城杯未？

多角呀

出乜

會有

佢好似只出大波

達斯俾角

屌你基爾快撚手刷c

絕殺角安排左俾你

有了

鏝入多粒走半算啦

曼城刷呀

阿特難大-1好定半大好

聖保利上場唔買你就和 買場就事 屌你

輸半得唔得

有乜撚呀。。。

鏝角細gel得

達c 刷角入波

達斯角

般尼入未啊

羊巴救命

漢堡加幾分別

笑死

2倍都無半大搵鬼買

推推樂

杜狗 有無d 入球既gif

曼城輸半先啦

不了

3-1

漢堡又絕殺goallll

躝啦

原來神船前教練桑馬利奴去左曼城做助教。。。。

岩岩見到電視影住佢同哥帥傾計。。。。。唔怪得之

漢堡！！！

漢堡！！！！！

Goall

真？

1001 新post改返岩個括號

大家一分

鏝反CUP